====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En aval de St-Germain , c ' est surtout un trafic de transit qu ' elle supporte : les installations portuaires ou les industries liées à la voie d ' eau y sont rares .
Entity Name (Type) :: St-Germain (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
St-Germain (LOC)
Total entitiy counts: 1

